全盛時期 波台究竟有幾多人開學

屌你個個開學post都係波台狗來

我真心想識學生妹 係到阻住曬

我
岩岩媽咪接左我放學
而家去緊食麥當奴

返匡智？

全部弱智人士

邊個再quote成世冇女

樓豬先

師兄好搶口wor

肥仔把口係臭啲

肥仔特別on9

你又臭又酸-。-

咪甘9啦 我都冇笑你160

Jer我做咩

我數過20個開學post 19個都係波台手足

甘禾地真糸開學麻

系，有得揀冰個想讀書牙=.=

唔洗講全部都係曼迷啦

我有女啦，唔怕